有冇jm見到叫鴨群組啲鴨賺到可以住君臨天下

覺得喺香港真係做男人好過做女人🙀

攞碌鳩當信用卡咁碌

真，我地女最多都係八達通

青 你條J 有冇1mm